回想post(蘋果廣告制作公司)

對上一次出現係03年
當時有SARS
同反23條

19年又出現一次
依家就反送中
加武漢肺炎

好心寒呀！！！！